\saveparinfos

\begin{minipage}[t]{0.53\textwidth}\useparinfo
        \textbf{Παραδοσιακή έκδοχή}

        \play{https://www.youtube.com/watch?v=8atsham7R90}{Καραπιπέρης, ρε (-0.6)}

        Τούτ’ οι μπάτσοι που `ρθαν τώρα, βρε\\
        τούτ’ οι μπάτσοι που `ρθαν τώρα, βρε\\
        τούτ’ οι μπάτσοι που `ρθαν τώρα, ουά\\
        τι γυρεύουν τέτοιαν ώρα;

        Ήρθανε να μας ρεστάρουν, βρε\\
        ήρθανε να μας ρεστάρουν, βρε\\
        ήρθανε να μας ρεστάρουν\\
        και τα ζάρια να μας πάρουν.

        Και μας ψάξανε για ζάρια ρε,\\
        και μας ψάξανε για ζάρια, ρε\\
        και μας ψάξανε για ζάρια,\\
        και μας βρίσκουν οχτώ ζευγάρια.

        Παίζω ζάρια και κερδίζω, ρε,\\
        παίζω ζάρια και κερδίζω, ρε\\
        παίζω ζάρια και κερδίζω,\\
        και στην πόκα τα τοκίζω.

        Έρχομαι το φράχτη, φράχτη, βρε,\\
        έρχομαι το φράχτη, φράχτη, ρε\\
        έρχομαι το φράχτη, φράχτη,\\
        και σε βρίσκω μ’ ένα ναύτη.
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}\useparinfo
        \textbf{Διαφορετική έκδοχή}

        \play{https://www.youtube.com/watch?v=HYkCEId-wXU}{Κουτουλάκης, ρε}


        Τούτ’ οι μπάτσοι που ’ρθαν τώρα,\\
        τούτ’ οι μπάτσοι που ’ρθαν τώρα,\\
        τούτ’ οι μπάτσοι που ’ρθαν τώρα,\\
        τι γυρεύουν τέτοιαν ώρα;

        Ήρθανε να μας ρεστάρουν,\\
        ήρθανε να μας ρεστάρουν,\\
        ήρθανε να μας ρεστάρουν,\\
        και τα ζάρια να μας πάρουν.
 
        Μπάτσοι και χωροφυλάκοι,\\
        μπάτσοι και χωροφυλάκοι,\\
        μπάτσοι και χωροφυλάκοι,\\
        μας το κλείσαν το τσαρδάκι
 

        Μάγγες πιάστε τα γιοφύρια,\\
        μάγγες πιάστε τα γιοφύρια,\\
        μάγγες πιάστε τα γιοφύρια,\\
        μπάτσοι κλάστε μας τ’ αρχίδια
\end{minipage}
